今日隔離屋個親中八婆去咗我屋企食飯

今日夜晚隔離屋個大陸八婆嚟咗我屋企食飯，食食下飯我同我老母講起返送中去遊行，之後個八婆就無啦啦搭嗲話我地呢啲人出嚟搞亂，搞亂香港太平，啲警察先會開槍放催淚彈，香港已經回歸，唔關你地事就唔好搞咁多嘢，香港回歸咗都幾好，知唔知而家普通話好流行㗎，個陣我就問佢你支持送中㗎？佢話對呢件事唔關心唔關佢事所以冇立場，之後就無啦啦係度話大陸好好，話啲人落嚟係促進香港經濟，如果佢地無落嚟香港消費，香港就係死城，然後我就唔想理佢，繼續同我老母講我地今次出嚟遊行係為咗我地香港嘅未來同埋香港嘅下一代，如果有遊行我會繼續去，然後個八婆就話呢一代嘅香港後生反叛，之後佢又係度吹捧中国，佢話佢個女係大陸讀書，諗嘢好成熟，唔似得我地，幼稚，呢個就係中国嘅教育。然後我就已經好嬲，佢就繼話香港男鐘意上大陸揾女人都係情有可原，睇下大陸幾好，跟住又開始話我唔夠佢個女識諗嘢，然後又同我講唔可以唔鐘意中国，然後就同我老母講呢啲政治嘢我唔明㗎啦，最後因為俾面我老母無同佢嘈，之後全程西面，無理佢。
其實佢咁鐘意大陸點解唔返去？最嬲嘅係佢一直貶低我去抬高自己個女，一直貶低香港去抬高中国，個陣又唔可以話返佢，又要忍咁樣俾佢話，忍到勁想喊

點解

隔下行

點解要忍口

唔好意思太嬲乜都唔記得

都唔知你忍做乜鳩
就係因為咁多人忍鳩班垃圾佢地先咁大口氣

佢做客 樓主你唔鐘意既餸都唔好比佢夾 罰佢剩係準食飯

叫佢返上去住

俾面我老母同埋始終住隔離

籠裏出世的鳥認為飛翔係一種病

佢地個社會仲喺追求溫飽嘅階段

好樂意用自由自尊換錢

唔好同佢一般見識

只係覺得個八婆係井底之蛙
根本唔知發生咩事
剩係識吹捧中国覺得中国有幾好

你個女俾大陸佬屌緊呀
全中國有幾多愛滋乙肝話?

佢個女係豬閪睇死大陸佬都唔想屌

通常老母都會覺得自己個女好多人爭架嘛

係佢話自己個女好多人追 聽到我同我老母都係度陰陰嘴笑

見到一對嘢冇睇度
有冇精簡版

加料比佢食
再同老母洗腦話唔like佢唔想再見到佢
你老母反屌你就直接問佢
點解佢詆毀你都唔幫囗

今日夜晚隔離屋個大陸八婆嚟咗我屋企食飯，食食下飯我同我老母講起返送中去遊行
之後個八婆就無啦啦搭嗲話我地呢啲人出嚟搞亂，搞亂香港太平，啲警察先會開槍放催淚彈，香港已經回歸，唔關你地事就唔好搞咁多嘢，香港回歸咗都幾好，知唔知而家普通話好流行㗎
個陣我就問佢你支持送中㗎？佢話對呢件事唔關心唔關佢事所以冇立場，之後就無啦啦係度話大陸好好，話啲人落嚟係促進香港經濟，如果佢地無落嚟香港消費，香港就係死城
然後我就唔想理佢，繼續同我老母講我地今次出嚟遊行係為咗我地香港嘅未來同埋香港嘅下一代，如果有遊行我會繼續去
然後個八婆就話呢一代嘅香港後生反叛，之後佢又係度吹捧中国，佢話佢個女係大陸讀書，諗嘢好成熟，唔似得我地，幼稚，呢個就係中国嘅教育。
然後我就已經好嬲，佢就繼話香港男鐘意上大陸揾女人都係情有可原，睇下大陸幾好，跟住又開始話我唔夠佢個女識諗嘢，然後又同我講唔可以唔鐘意中国，然後就同我老母講呢啲政治嘢我唔明㗎啦，最後因為俾面我老母無同佢嘈，之後全程西面，無理佢。
其實佢咁鐘意大陸點解唔返去？最嬲嘅係佢一直貶低我去抬高自己個女，一直貶低香港去抬高中国，個陣又唔可以話返佢，又要忍咁樣俾佢話，忍到勁想喊

就係條八婆話咩條條例唔關我地事後生事唔好理 國家問題國家解決 我哋去遊行係搞亂香港太平 大陸人促進我哋啲經濟 係度捧大陸 重要話我做嘢唔諗後果 話我去遊行幼稚 大概係咁

呢d垃圾家族成日都見
黎黎去去都係果d架啦
問佢接唔接受大陸佬做女婿囉
同佢講d大陸佬興唔俾家用唔做家務
大男人不突止，仲要女家做晒出埋錢養架喎
求其9up就得啦
反正佢都唔會真係知架啦

唔該

一碗湯潑到去
屌鳩柒佢囉
既然咁撚唔鍾意我就返你屋企食屎啦